法國好多阿妓係公海落井下石

當初又話阿利互含同盟

係

u落石下井